【改名變鬧劇】富士展出「F.U.C.K.S」特別版新車 美國分部急急腳割席

雖然Forester本身也不是甚麼有趣過人的新車，不過有趣的是廠方特意展出了一部「激改」的特別版Forester，而這部特別版Forester就被名為「Forester Ultimate Customised Kit Special（簡稱F.U.C.K.S）」。(互聯網)
建立時間 (HKT): 0114 00:03

眾所周知，新加坡車展都算是世上最沉悶的國際車展之一，不過今年這個「出名悶」的車展居然有一部令網民津津樂道的新車，那就是富士的Forester了。

雖然Forester本身不是甚麼有趣過人的新車，不過有趣的是廠方特意展出了一部「激改」的特別版Forester，而這部特別版Forester就名為「Forester Ultimate Customised Kit Special（簡稱F.U.C.K.S）」。單看這個名稱「又長又沉」兼且「翹口巉手」，實在很難令人相信命名這部車的富士員工不是「別有用心」的。

而這部「F.U.C.K.S」不出一天已被網民火速瘋傳，而富士美國分部亦急急腳向公眾道歉，表示這部「F.U.C.K.S」絕不代表他們公司的核心價值。不過怎樣也好，富士總算在這個沒有甚麼亮點的車展當中為大家帶來一點娛樂，這一點也算功德無量吧。

撰文：徐意